見到大家都好認同底線係不能傷及無辜 咁咩人先係無辜

無知一問

如果你真係選擇欺凌班警嘅細路 得罪講句你冇良知

我發現大家都係左膠 但又鬧人係左膠